重有無香港出既90後唱得女歌手

除咗宇宙巨漿 但唔講佢係邊搵食 佢的確係音域夠廣 好嗌得爆發力好勁 重幾

之後我就睇好JC 好好聲 唱功唔錯 有種唔識形容既感覺抑鬱 好有感染力 可惜呀 跟黎生